[玩具] BS=占士 DM=WADE JT=MELO

1718 = 0304
BS=占士 DM=WADE JT=MELO
技術 風格 數據 似到足

NBA 歷史正在重複
未來10年係睇佢3個
好似湧打起前個10年咁

仲有邊D球員既命運會同前人一樣??
大家討論下

Aw=見頂

打左咁耐冇進步過
可能性格問題
覺得佢好似想HEA打 豆人工算咁